#太子 2302 防暴入車廂打人，並從車廂拖出示威者拘捕。

有牌黑社會
721翻版